23條後仲可以生存既時事評論員, 應該得返4個

1.李慧玲
2.陳云
3.甄燊港
4.燒山

頭3個都係歌頌雜大大, 可以免死
最後1個已經承諾永不唱衰共產黨, 一早已經有免死金牌

岸鳩舞若依

毓民一定繼續有得做

專打飯民
投廢票焦土
全港性界票

共產黨錫晒佢

仲有何志光,佢幫習總做打手

黃特漢咁早放返出黎, 點解?